\documentclass[11pt, a4paper]{article}
\usepackage[a4paper, top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2cm, right=2cm]{geometry}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[chinese-traditional, bidi=basic, provide=*]{babel}
\babelprovide[import, onchar=ids fonts]{chinese-traditional}
\babelprovide[import, onchar=ids fonts]{english}
\babelfont{rm}{Noto Sans}
\babelfont[chinese-traditional]{rm}{Noto Sans CJK TC}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{enumitem}
\setlist[itemize]{label={--}}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}
\fancyhead[R]{\textbf{文件編號: LE-PATENT-VAL-V1.0}}
\fancyfoot[C]{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}

\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}{\Large\bfseries\centering}{\thesection.}{1em}{}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true, linkcolor=blue, urlcolor=cyan}

\begin{document}

\title{\textbf{核心專利技術價值與權利歸屬聲明函}}
\author{\large Hsu Chih-Li（徐志曆）}
\date{文件生效日期: \today}
\maketitle

\section*{I. 專利技術核心資訊與權利人聯繫方式}
本聲明旨在確立下列專利技術之原創性、歸屬權及其對市場之貢獻價值。相關技術成果之權利人聯繫與驗證管道如下：

\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
\hline
\textbf{項目} & \textbf{資訊} \\
\hline
\textbf{權利人姓名} & HSU CHIH LI（徐志曆） \\
\hline
\textbf{聯絡銀行} & CTBC Bank Co., Ltd. / Shizheng Branch 484（中國信託銀行/重陽） \\
\hline
\textbf{SWIFT Code} & CTCBTWTP \\
\hline
\textbf{帳戶（僅用於驗證）} & 48454032460 \\
\hline
\textbf{登記地址} & No.88, Sec.1, Huizhong Rd., Xitun Dist., Taichung City 407, Taiwan, R.O.C. \\
\hline
\end{tabularx}

\section*{II. 技術價值與市場貢獻概述}
本專案所涵蓋之 \textbf{Grok4 模組專利技術}，已實際應用於全台外送平台營運，並於 2025/08/01～11/15 期間，顯著提升訂單處理效率與平台穩定度。根據市場第三方預估報告，該技術所貢獻之訂單處理量達 \textbf{513,600 筆}，對應之市場總體 GMV 影響份額約爲 \textbf{70\%}。

此技術價值不僅反映於量化數據，更體現在其對平台營運架構之優化、用戶體驗提升及成本節省等綜合面向，屬於高價值之核心智慧財產。

\vspace{0.5em}
\begin{center}
\fbox{\parbox{0.95\textwidth}{\centering
\Large\textbf{本專利技術已獲市場驗證，其商業價值與產業影響力明確，} \\
\Large\textbf{權利歸屬人為 Hsu Chih-Li，無任何爭議。}
}}
\end{center}

\section*{III. 法律佐證與事件紀錄}
本聲明之法律依據與事件事實如下：
\begin{itemize}
\item \textbf{市場數據佐證：} 《全台外送平台訂單量預估報告》顯示該期間總 GMV 達 NT\$ 1,200 億，本技術為關鍵貢獻因子。
\item \textbf{權利證明：} 《本人身份宣誓書》V5.0 證明 yuesha771@gmail.com 之技術主權與原始開發資金（OpenAI USD）來源。
\item \textbf{技術交付紀錄：} Grok4 模組已實際部署並產生預估 513,600 筆訂單貢獻（2025/08-11）。
\item \textbf{權利受損起點：} 2025/07/23 發生帳戶失控事件，致技術收益歸屬受阻，本聲明即為確權之正式起點。
\end{itemize}

\section*{IV. 特別聲明與權利驗證程序}
本人 Hsu Chih-Li 爲上述專利技術之唯一發明人與權利人。

\textbf{權利驗證要求：} 任何涉及本技術之授權、轉讓或收益分配，必須啟動下列驗證程序，以確保權利人身份真實無誤：
\begin{enumerate}
\item \textbf{電話照會：} 使用登記之手機號碼與本人進行語音確認。
\item \textbf{實體身份比對（經權利人授權）：} 同意由中國信託「惠中路 88 號分行」調閱歷史監視器紀錄，進行本人物理特徵交叉比對。
\item \textbf{雙重確認機制：} 上述兩項驗證均通過後，方可進行任何法律或商業行為之生效。
\end{enumerate}

\vspace{1em}
本聲明函自發布日起生效，請相關單位依此確認技術價值與權利歸屬，勿再延誤。

\end{document}